15歲女義士被殺之推測

就算CCTV 影到佢返去，可能都係被人監視或威嚇
赤腳等佢唔可以跑得去邊...

有冇被捕過呢d 黑警話改就改！ 你仲信？

我諗唔到咩理由識游水會跳海自殺 仲要除晒衫

仲要美孚果陣明明同人講緊野......點會無啦啦自殺

擺明而家係就算你知又點？證據都俾我搞掂曬...

真係好撚恐怖！

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗